On considère des tables (des tableaux de dictionnaires) qui contiennent des enregistrements
relatifs à des animaux hébergés dans un refuge. Les attributs des enregistrements sont `'nom'`, `'espece'`, `'age'`, `'enclos'`. Voici un exemple d'une telle table :

```python
animaux = [ {'nom':'Medor', 'espece':'chien', 'age':5, 'enclos':2},
            {'nom':'Titine', 'espece':'chat', 'age':2, 'enclos':5},
            {'nom':'Tom', 'espece':'chat', 'age':7, 'enclos':4},
            {'nom':'Belle', 'espece':'chien', 'age':6, 'enclos':3},
            {'nom':'Mirza', 'espece':'chat', 'age':6, 'enclos':5}]
```

<br/>

Programmer une fonction `selection_enclos` qui :

- prend en paramètres :
    - une table `table_animaux` contenant des enregistrements relatifs à des animaux (comme dans l'exemple ci-dessus),
    - un numéro d'enclos `num_enclos` ;
- renvoie une table contenant les enregistrements de `table_animaux` dont l'attribut `'enclos'` est `num_enclos`.

<br/>

Exemples avec la table animaux ci-dessus :

```python
>>> selection_enclos(animaux, 5)
[{'nom':'Titine', 'espece':'chat', 'age':2, 'enclos':5},
 {'nom':'Mirza', 'espece':'chat', 'age':6, 'enclos':5}]

>>> selection_enclos(animaux, 2)
[{'nom':'Medor', 'espece':'chien', 'age':5, 'enclos':2}]

>>> selection_enclos(animaux, 7)
[]
```
